［前線分析] 心態及中短期戰術分析 ［極重要］

轉載前線朋友，並非本人，只係原文複製貼上。

現況: 佔據大學作要塞

目的:
1. 令朝早嘅黎明行動更有效率
2. 透過訓練、工具製作，從而對狗有更高嘅抗性

避免:
1. 變嘉年華
2. 唔自律
3. 過份重視大學象徵意義

正文

大學象徵意義係有，但更大嘅係戰略意義。以目的而言，只有六個校園值得駐紮同使用，以下會簡單講下點解。

一、中大
斷東鐵同斷吐露港，斬開大埔至九龍同港島嘅交通

二、城大同浸大
城浸我計做同一間，因為相近
主要係斷獅隧、窩打老道、歌和老街、龍翔道。連同九龍塘站同樂富站。

三、理工
斷紅隧、油尖旺一帶

現時呢四個校園嘅人員同物資分布十分不均，理論上，理工嘅作用係最大嘅，應該需要更多人員同物資。至於浸大城大，點解啲狗似乎唔多理呢？因為根本無堵塞主要嘅龍翔道同窩打老道，其實唔搞你有咩所謂。

四、hkcc
西隧、高鐵站

五、恆大
大老山隧道，連帶成個馬鞍山嘅交通

六、嶺大
西鐵站、輕鐵站，路軌出問題，成個屯門都返唔到工

點解呢三間冇人會去呢，除左風險高，亦都因為本來嘅動員力低。唔係話嶺大、恆大廢，而係本身學生人數已經少。所以呢啲只係次選，可以唔用。

咁呢到就有個問題: 我地有無好好發揮要塞優勢，去重點處理路面？
不停運物資入去、食煙、吹水係一啲用都無。
無嘢做嘅揾嘢做，詳細睇我呢篇文，休息就休息，做哨就做哨。呢到係戰場，戰場唔會有觀眾。

［前線文章］我係前線，想教大家點樣保護同幫我地

可能你會問，搬物資入去都無用？
咁呢到就要引出文章第二個部份

狗嘅部署

睇完記者會，佢講到明唔會停止情報蒐集嘅工作。而佢亦都話唔會輕易進入校園範圍執法，帶到俾我地兩個訊息
1. 唔用實彈嘅情況下，校園好難攻，特別係我地擁有大量物資
2. 物資（包括魔術用具、盾）嘅位置暴露無遺，路障同缺口會成為致命弱點，狗要搞我地，必從內至外。

所以不斷咁將啲物資集中係校園入面，甚至集中埋嗰幾個地方，一下就會俾人收皮。
正確嘅做法應該係，自己組成一啲小隊去守住一啲出口或者當眼位置，將魔法嘅用具同埋物資分散去存放，到需要用嘅時候，自動自覺拎返出嚟就可以。

咁咩係需要用嘅時候呢？依家唔係玩守城遊戲，係破曉之前就要出發去各校園嘅負責路段，物資係俾你用黎對抗唔係用哂嚟防守

要突破2014年嘅僵局，我哋必須要更主動，天黑就守、天光就要即刻進攻。

總結幾個要點:
天光攻、天黑守
自動自覺，收起有用物資
自律
主動
革命不是遊戲

後記:
多左人參與魔法製作，但都唔係好合格，製作時候嘅一個瑕疵係會傷害前線嘅手足，因此絕對不能馬虎。

最基本，塞嘅，就塞到實一實。實到無得再實為止。

講住咁多，可以嘅話幫我個frd推一推

推

周梓樂手足頭七

他永遠停了在22歲。
你甘心他至今仍走得不明不白嗎？
他在天上也會安心嗎？

革命不能馬虎

革命不是遊戲

革命需要認真

勝利才是革命

pish

幫我個frd推

唔好幫我推
有道理我先轉載

推到上熱門，無二千人睇，我唔安樂

革命不是遊戲
2014年不是革命

校園是據點，不是基地

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

要塞唔係基地
物資要分散

正

幫下你手

同道中人

再推多野

幫佢手，推多下

推多下啦施主

多人留言討論先上到熱門啊

呢個時間應該有人睇嘅

再推多次

可唔可以講多少少火魔點樣唔合格？
毛巾塞唔實？

聽講係

唔係好想像啲狗點樣由內到外打出來
軍火保存好當然係最理想
白電油揮發性都好高

我見有啲用索帶封頂
其實一張牛皮膠紙貼實係咪會好啲呢

一陣睇老豆揾仔

佢揾二十個鬼混入黎，四點鐘就收左我地皮

推啊

要正視問題啊

灰，無人睇

無人睇，點算

幫推，驕兵必敗

佢唔攻咪係入面練兵囉。練下武，練下文。睇下軍事指南，落手練/做武器。除咗依家大學特別係中大外有乜地方你可以安心研習同交換心得？依家唔再係示威啦，係準革命。有一個唔係好受政府控制嘅地方好重要，唔好輕易放棄。歷史孫大炮都係用清政府控制唔到嘅地方（上海租界同香港）培養力量。我建議各大學發聲明表示暫時唔會出兵搞其他地方，但警方入呢會以死相縛。養好人出去開花效果一定好好多，出去一批再入一批，好過依家以戰養戰，幾多新手乜都唔識一出去就俾狗捉咗。
Copy from myself

係啊，要練㗎
先要大家心態上知道係準革命

上網google下就有
睇有無自動自覺做

推啊，而家係準革命，研習交流好緊要

真，太多人入U打卡

應該係配合進攻時放fake news。槍唔會帶入去，俾人發現警犬都怕出事。鬼捉人如果得幾十隻好快會比人打死，所以我認為鬼會係進攻時放流料引起恐慌同影響判斷。解決方法係小隊walkie, 直接同其他隊fact check。

漆彈比較好，永久擋視野又唔會阻友軍揾目標。

唔可以！

push

話說...柴灣ive喺車廠隔離

郁唔郁到

狂推

Push ahhhhh

放fake new同凌晨不斷騷擾

而家啲狗夜晚會黎騷擾，等手足朝早無精神

.

屌，無人推

現場咁多人玩手機
我見到你地睇ig都唔推呢位手足嘅po

理工係最重要
中城浸其次啊

天光攻、天黑守
自動自覺，收起有用物資

拒絕浪漫抗爭

狗唔會玩攻城咖，一定係tg放題，你唔退佢唔推

拒絕浪漫

推！

推。。。

幫推

Hkcc 可以點幫？
如果係聽日就要整

hkcc可以等現時四大據點擴張左先

幫我推多下

再推下啦

但好多都係留守

推下

好有道理

屌咁都無人推

傻的嗎

同我推上去

喂

up

睇

推比全部人睇

曱甴平

有用推

咪係

所以要調整心態
守係要，不過唔係非要不可囉

太急，比人拉住左個輿論

幫佢推多下啦咁

推啊！

好少人整

正視聽

其實點解要屌嘉年華? 你覺得班狗攻入黎 仲會繼續嘉年華咩? 咁屌只會傷自己士氣
無錯 打緊仗係應該要好嚴肅
但休息放鬆精神壓力都好重要
你有冇見過軍營真係24小時嚴陣以待?
佢地都會打波 玩卡game 放鬆

而且佔領戰最重要既元素係人氣啊
你要24小時都精神繃緊 好多人會頂唔順走
跟住人氣就開始小, D人就會愈走愈多

唸下雨革個時都係咁 後期根本留守既人好少 個個都驚某一晚班狗會清場

我係指，要知道自己個刻做緊乜。
休息就係休息，放鬆就係放鬆
如果係做緊嘢，應該要認真對待
even嗌口號都係